天文台：短期內廣泛地區或有大雨 籲提高警覺

天文台再發出特別天氣提示，指短期內香港廣泛地區可能受大雨影響，呼籲市民提高警覺。

葵涌大雨到黑雨+8 號波咁

青衣d雷聲大到嚇死人

好大風

沙田橫風橫雨

天氣報告定天氣預告？

落撚左la dllm

實時天氣報告

明明前幾日睇 今日個天氣logo係 太陽加雨 屌你

提示？ 洗撚你提 自己有眼睇

有兩下大到痴左線

可以涼d

同隧道口嘅塞車廣播一鳩樣，我feel唔到啊？

落撚左啦

幾個鐘前睇雷達圖仲準過天文台預報

廁所冇關窗
大圍大雨到 D 雨由氣窗流入黎流到瀑布咁
聽到水聲入廁所望望比佢嚇親

放假手鬆咁多 一陣黑?

終於預報下

無呀，一路都無雨

屯門一滴雨都無

落雨一定有大埔份